其實點解要頌個奬比梁烈唯？

就算點捧佢都做唔到主角架啦
點解比個奬佢？

同上年陳山聰一鳩樣，唔知做乜撚

陳山聰起馬高大靚仔
梁烈唯外型完全唔掂
戲路窄
剩係可以做基層岀身既角色/爛仔
真係唔知捧佢有咩用

頒同頌都唔識分

嬲得制打錯左

佢有拍過咩戲？？

Big boy club

人地演joker入型入格呀 識條春咩你！

肥連燈仔反到咁，佢應該差唔多係時候返大陸搵真銀喇

呢條奶共垃圾重未死咩？

愛國boy

垃圾台頒獎比垃圾點解要理？

負皮王

咁之前頒俾韋家雄都唔會預佢做主角㗎啦

雄姐做得咁好都冇獎

俾伍允龍好過啦
人地城寨英雄 衛斯理 兄弟 打到仆街
演技係無架喇 不過唯痿咪一樣無

提到名單都知做個獎比佢
但都講唔出點解會比佢

我覺得本身個獎係比黃子恆
之後搞單咁嘅野逼住換番個同劇嘅

仲乜貼隻狗出黎？

你咁講又係
黃子恆近年都開始係男二男三位

似